想一個月內變大隻，集思廣益

日做二下掌上壓

去買奶粉
日日飲
但淨飲冇用架
要有埋重訓
但要適量 唔可以太超過
每日做兩下掌上壓
（正常人做一下夠 但你要一個月內大隻要操勁少少）

每日谷住啲肌肉食十隻雞蛋

講多啲

夠了，懶好笑

手術

大隻要操3個月時間至開始有唔同

一拳超人鍛煉法！

掌上壓其實冇乜用，太輕係操唔到大舊肉
蝴蝶機先有效果

再講咩做掌上壓會太大隻既仆街死，係咁講講講好撚好笑咩